《**R.O.D -THE
TV-**》（）是[倉田英之創作的](../Page/倉田英之.md "wikilink")[輕小說](../Page/輕小說.md "wikilink")《R.O.D
READ OR DIE YOMIKO READMAN "THE
PAPER"》改編而成的[電視動畫作品](../Page/電視動畫.md "wikilink")。2003年9月1日在日本Perfect
choice（[Pay Per
View](../Page/按次付费电视.md "wikilink")）電視台播放，2003年10月15日在日本[富士電視台播放](../Page/富士電視台.md "wikilink")。2008年3月29日開始在[東京都會電視台重播](../Page/東京都會電視台.md "wikilink")。全26集。

## 劇情簡介

## 登場人物

### 主要人物

  - 阿妮達．金（アニタ・キング）
    [配音員](../Page/配音員.md "wikilink")：[齋藤千和](../Page/齋藤千和.md "wikilink")
    香港人，中一生，操紙師，三姊妹偵探社成員之一，粉紅色頭髮。人工試管嬰兒。
    能夠把紙變成鋒利的物件用來切割。13歲，三姊妹中的年紀最小，身手敏捷，性格衝動，在執行任務時常常負責攻擊，本身很聰明卻非常討厭讀書，常常被人問到「為甚麼明明這麼討厭書卻還能操縱紙？」。
  - 瑪姬．梅（マギー・ムイ）
    配音員：[平田宏美](../Page/平田宏美.md "wikilink")
    香港人，操紙師，三姊妹偵探社成員之一，黑色頭髮。人工混合基因而成的後天操紙師。
    能夠把紙變成紙傀儡。三姊妹中排行第二，20歲，為人較沉默寡言。身材十分高大，但郤喜歡陰暗，狹小的地方。在堇川老師的家中就選了樓梯底下的小儲物室作房間，解決了兩人床不夠三姊妹稅的窘境。由於可以把紙變成不同用途的紙傀儡，在執行任務時常負責輸送，掩護等輔助工作，最常做的事是操作紙做的大鳥。
  - 米雪兒．張（ミシェール ・チャン）
    配音員：[菊地祥子](../Page/菊地祥子.md "wikilink")
    香港人，操紙師，三姊妹偵探社成員之一，黃色頭髮，能夠把紙變成紙弓箭。人工混合基因而成的後天操紙師。
    三姊妹中的大姐，非常注重三姊妹的團隊合作，25歲，緊張或不安時會有搣自己面頰的小動作。性格活潑開朗，有點天然，同時也是不折不扣的書痴，曾經在神保町把整間書店的書買下，造成整條書店街大轟動，使得眾人誤以為是讀子回來了，頭腦冷靜，於執行任務時多負責擬定戰略。
  - 菫川 奈奈奈（菫川ねねね）
    配音員：[雪野五月](../Page/雪野五月.md "wikilink")/台灣配音員：[林芳雪](../Page/林芳雪.md "wikilink")
    日本人，23歲，日本著名女作家，褐色長髮。
    收留了為作自己保鑣的三姊妹偵探團在家中居住
  - 讀子．列特文（読子・リードマン）
    配音員：[三浦理惠子](../Page/三浦理惠子.md "wikilink")
    操紙師，能夠把紙變成紙牆壁等等的多樣化武器。TV版中出現的年紀為30歲。
    菫川奈奈子的好朋友。
    為前大英圖書館的特工，曾幫助解決偉人事件。
    通稱：The Paper。
  - 蘭西．幕張（ナンシー・-{幕張}-）
    配音員：[根谷美智子](../Page/根谷美智子.md "wikilink")
    母體於大學時死亡。
    為偉人軍團中的一員，有穿透物件的能力。
    第一個複製體於OVA3與火箭一齊上太空。TV版為第二個複製體，朱利亞的母親。
    在OVA版的偉人事件之中,因為腦部缺氧，所以消除了部份記憶，在OVA版最後有提到，曾參加過短暫的強制學習，可是還是無法挽回所有記憶。
    現跟讀子一起生活。
    通稱：Ms. Deep。

### 次要人物

  - 裘克 Joker（ジョーカー）
    配音員：[鄉田穗積](../Page/鄉田穗積.md "wikilink")
    大英圖書館特殊工作部的負責人。
  - 溫蒂．雅哈得（ウェンディ・イアハート）
    配音員：[鮭延未可](../Page/鮭延未可.md "wikilink")／台灣配音員：[丘梅君](../Page/丘梅君.md "wikilink")
    秘書，Joker得力助手。
    常泡紅茶給同伴。
    大英圖書館特殊工作部成員。
  - 朱利亞（ジュニア）
    配音員：[齋賀觀月](../Page/齋賀觀月.md "wikilink")／台灣配音員：[錢欣郁](../Page/錢欣郁.md "wikilink")
    大英圖書館特殊工作部特工，有穿透物件的能力，常常在暗中幫助三姊妹。
    其身份為蘭西．幕張的親生子，有一頭銀色的長髮，也因此被米雪兒誤認為女生。
    為gentleman的知識容器。
  - 多雷克．安德森（ドレイク・アンダーソン）
    配音員：[岩崎征實](../Page/岩崎征實.md "wikilink")／台灣配音員：[曹冀魯](../Page/曹冀魯.md "wikilink")
    解決偉人事件時讀子的同伴。
  - 金（金（きむ）さん）
    配音員：[牛山茂](../Page/牛山茂.md "wikilink")
    讀仙社事務協調員，在羅馬尼亞認出三姊妹，因為她們是舊書市場最顯眼的客人。
    三姊妹的委託人，希望她們拿回大英圖書館在火災後被留存的書，曾經半玩笑半認真的說過「把書從小偷那裏奪回來讓書自由，才是正義」一語，。
  - （サニー・ウォン）
    配音員：[黑田崇矢](../Page/黑田崇矢.md "wikilink")
    讀仙社成員。
  - （ジョン・ウー）
    讀仙社成員。
  - 阿李（リー・リンホー）
    配音員：[三木眞一郎](../Page/三木眞一郎.md "wikilink")／台灣配音員：[劉傑](../Page/劉傑.md "wikilink")
    菫川奈奈奈的得力助手，委託三姊妹擔任堇川老師的保鑣，但是事後強擄奈奈奈至讀仙社，最後又幫助阿妮妲救走奈奈奈，在過程中死亡。
    為編輯。
  - 西園春日（-{西園}-はるひ）
    配音員：[田村由香里](../Page/田村由香里.md "wikilink")
    西園棗之姐姐。
    菫川奈奈奈的朋友。
    為日本著名女作家。
  - 菱石久美（菱石久美）
    配音員：[川田妙子](../Page/川田妙子.md "wikilink")／台灣配音員：[錢欣郁](../Page/錢欣郁.md "wikilink")
    艾妮達的好朋友，對艾妮達有朋友以上的特殊情感。
    西濱中學的學生。
  - 岡原徹（-{岡原徹}-）
    配音員：[高木禮子](../Page/高木禮子.md "wikilink")
    西濱中學的學生。
    艾妮達的同學，經常與其鬥氣。
    暗戀菱石久美。
  - 岩田千穗（岩田千穂）
    配音員：[島涼香](../Page/島涼香.md "wikilink")
    西濱中學的學生。
  - 重乃燈子（-{重乃灯子}-）
    配音員：[野中藍](../Page/野中藍.md "wikilink")
    西濱中學的學生。
  - 西園棗（-{西園}-なつめ）
    配音員：[田村由香里](../Page/田村由香里.md "wikilink")／台灣配音員：[林芳雪](../Page/林芳雪.md "wikilink")
    西濱中學的學生。
    西園春日之妹。
    非常為自己姐姐驕傲。

## 製作團隊

  - 原作、腳本 - [倉田英之](../Page/倉田英之.md "wikilink")
  - 人物原案 - [羽音たらく](../Page/羽音たらく.md "wikilink")
  - 監督 - [舛成孝二](../Page/舛成孝二.md "wikilink")
  - 人物設計、總作畫監督 - [石浜真史](../Page/石浜真史.md "wikilink")
  - [美術指導](../Page/美術指導.md "wikilink") -
    [神宮司訓之](../Page/神宮司訓之.md "wikilink")
  - 美術監督 - [Easter 八（やつ）組](../Page/STUDIO_EASTER.md "wikilink")
  - 美術設定 - 泉寛
  - 色彩設定 - 店橋真弓
  - 攝影監督 - 西田和成
  - 編輯 - 坂本雅紀
  - 錄音監督 - [菊田浩巳](../Page/菊田浩巳.md "wikilink")
  - 音樂監督 - 児玉隆
  - 音樂 - [岩崎琢](../Page/岩崎琢.md "wikilink")
  - 製作人 - 落越友則
  - 動畫製作人 - [松倉友二](../Page/松倉友二.md "wikilink")
  - 協力 - [Studio Orphee](../Page/Studio_Orphee.md "wikilink")
  - 動畫製作 - [J.C.STAFF](../Page/J.C.STAFF.md "wikilink")
  - 製作協力 - [STUDIO DEEN](../Page/STUDIO_DEEN.md "wikilink")
  - 製作 - [Aniplex](../Page/Aniplex.md "wikilink")

## 主題曲

  - 片頭曲《R.O.D》

<!-- end list -->

  -
    作曲・編曲：田中秀基　演奏：YKZ

<!-- end list -->

  - 片尾曲《Moments in The Sun》（第1話～第20話/DVD及TOKYO MX第1話～13話）

<!-- end list -->

  -
    作詞：kazami　作曲：藤本和則　編曲：TANCO　演唱：kazami with Home Grown

<!-- end list -->

  - 片尾曲2《Confidence》（第21話～第26話/DVD及TOKYO MX第14話～第26話）

<!-- end list -->

  -
    作詞：松本有加　作曲：渡邊徹　編曲：HΛL　演唱：三浦理惠子

## 各話列表

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>話数</p></th>
<th><p>日文標題</p></th>
<th><p>中文標題</p></th>
<th><p>分鏡</p></th>
<th><p>演出</p></th>
<th><p>作画監督</p></th>
<th><p>標題的原出處</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p>第1話</p></td>
<td></td>
<td><p>漫天紙舞</p></td>
<td><p><a href="../Page/舛成孝二.md" title="wikilink">舛成孝二</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/石濱真史.md" title="wikilink">石濱真史</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/傑克·希金斯.md" title="wikilink">傑克·希金斯的冒險小說</a>《<a href="../Page/猛鷹突擊兵團.md" title="wikilink">猛鷹突擊兵團</a>》</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第2話</p></td>
<td></td>
<td><p>沒用的人大集合</p></td>
<td><p>吉本毅</p></td>
<td><p>千葉崇洋</p></td>
<td><p><a href="../Page/手塚治虫.md" title="wikilink">手塚治虫的漫畫作品</a><br />
《<a href="../Page/蒐集人種.md" title="wikilink">蒐集人種</a>》（）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第3話</p></td>
<td></td>
<td><p>在神保町相見吧</p></td>
<td><p><a href="../Page/細田直人.md" title="wikilink">細田直人</a></p></td>
<td><p>歌曲『<a href="../Page/相逢有樂町.md" title="wikilink">相逢有樂町</a>』</p></td>
<td></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第4話</p></td>
<td></td>
<td><p>國一課程</p></td>
<td><p>島津聰行</p></td>
<td><p>渡部健一郎</p></td>
<td><p>高橋裕一</p></td>
<td><p><a href="../Page/學研控股.md" title="wikilink">學習研究社發行的雜誌</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第5話</p></td>
<td></td>
<td><p>那些傢伙鬧翻天</p></td>
<td><p><a href="../Page/鈴木信吾_(動畫師).md" title="wikilink">鈴木信吾</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/湖山禎崇.md" title="wikilink">湖山禎崇</a></p></td>
<td><p>丸山宏一<br />
崔ふみひで</p></td>
<td><p><a href="../Page/羅伯特·R·麥卡蒙.md" title="wikilink">羅伯特·R·麥卡蒙的恐怖小說</a><br />
《》（They Thirst）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第6話</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/太空先鋒.md" title="wikilink">太空先鋒</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/森脇真琴.md" title="wikilink">森脇真琴</a></p></td>
<td><p>橘秀樹</p></td>
<td><p><a href="../Page/汤姆·沃尔夫.md" title="wikilink">汤姆·沃尔夫的同名紀實文學</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第7話</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/竹藪中.md" title="wikilink">竹藪中</a></p></td>
<td><p>関野昌弘</p></td>
<td><p>福世孝明<br />
高橋裕一</p></td>
<td><p><a href="../Page/芥川龍之介.md" title="wikilink">芥川龍之介的同名小說</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第8話</p></td>
<td></td>
<td><p>夜色迷惑</p></td>
<td><p>吉本毅</p></td>
<td><p>大河原晴男</p></td>
<td><p><a href="../Page/麻宮騎亜.md" title="wikilink">麻宮騎亜</a>《<a href="../Page/Compiler_(漫畫).md" title="wikilink">Compiler</a>》的<a href="../Page/音樂錄影帶.md" title="wikilink">MV</a><br />
〈〉</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第9話</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/黑暗的心.md" title="wikilink">黑暗深處</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/中山勝一.md" title="wikilink">中山勝一</a></p></td>
<td><p>渡部健一郎</p></td>
<td><p>千葉崇洋</p></td>
<td><p><a href="../Page/约瑟夫·康拉德.md" title="wikilink">约瑟夫·康拉德的同名小說</a><br />
（電影《<a href="../Page/现代启示录.md" title="wikilink">現代啓示錄</a>》的原作）</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第10話</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/小氣財神.md" title="wikilink">聖誕節頌歌</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/福田道生.md" title="wikilink">福田道生</a></p></td>
<td><p>滝本治</p></td>
<td><p>五十嵐淳</p></td>
<td><p><a href="../Page/查尔斯·狄更斯.md" title="wikilink">查尔斯·狄更斯的同名小說</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第11話</p></td>
<td></td>
<td><p>再見了，日本</p></td>
<td><p>深井蒼</p></td>
<td><p>高島大輔</p></td>
<td><p>相坂直紀</p></td>
<td><p><a href="../Page/大友克洋.md" title="wikilink">大友克洋的同名漫畫</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第12話</p></td>
<td></td>
<td><p>眾紙的黃昏</p></td>
<td><p>鈴木信吾</p></td>
<td><p>湖山禎崇</p></td>
<td><p>橘秀樹、矢上孝一<br />
枡田邦彰、下谷智之</p></td>
<td><p><a href="../Page/理查德·瓦格纳.md" title="wikilink">理查德·瓦格纳的歌劇</a><br />
《<a href="../Page/尼伯龙根的指环.md" title="wikilink">尼伯龙根的指环</a>》第3夜<br />
「<a href="../Page/諸神的黃昏_(歌劇).md" title="wikilink">諸神的黃昏</a>」</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第13話</p></td>
<td></td>
<td><p>眾紙的黃昏 續集</p></td>
<td><p>福田道生</p></td>
<td><p>江島泰男</p></td>
<td><p>高橋裕一</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第14話</p></td>
<td></td>
<td><p>紙葉的森林</p></td>
<td><p>舛成孝二</p></td>
<td><p>千葉崇洋</p></td>
<td><p><a href="../Page/馬克·Z·丹涅埃萊夫斯基.md" title="wikilink">馬克·Z·丹涅埃萊夫斯基的小說</a><br />
《》（House of Leaves）</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第15話</p></td>
<td></td>
<td><p>微暗的地底</p></td>
<td><p>舛成孝二</p></td>
<td><p>高島大輔</p></td>
<td><p>都築裕佳子<br />
<a href="../Page/友岡新平.md" title="wikilink">友岡新平</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/鈴木光司.md" title="wikilink">鈴木光司的恐怖小說</a>《<a href="../Page/暗水幽靈.md" title="wikilink">暗水幽靈</a>》</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第16話</p></td>
<td></td>
<td><p>華氏四五一</p></td>
<td><p>吉本毅</p></td>
<td><p>枡田邦彰<br />
矢上孝一</p></td>
<td><p><a href="../Page/雷·布萊伯利.md" title="wikilink">雷·布萊伯利的科幻小說</a><br />
《<a href="../Page/華氏451度.md" title="wikilink">華氏451度</a>》</p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第17話</p></td>
<td></td>
<td><p>甜蜜家庭</p></td>
<td><p>深井蒼</p></td>
<td><p>橘秀樹</p></td>
<td><p><a href="../Page/杉本功.md" title="wikilink">杉本功</a><br />
金田英二</p></td>
<td><p><a href="../Page/遠藤淑子.md" title="wikilink">遠藤淑子的同名漫畫</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第18話</p></td>
<td></td>
<td><p>告白</p></td>
<td><p>福田道生</p></td>
<td><p>高島大輔</p></td>
<td><p>相坂直紀</p></td>
<td><p><a href="../Page/川口開治.md" title="wikilink">川口開治</a>（原作：<a href="../Page/福本伸行.md" title="wikilink">福本伸行</a>）的漫畫<br />
《告白 CONFESSION》</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第19話</p></td>
<td></td>
<td><p>家族遊戲</p></td>
<td><p>深井蒼</p></td>
<td><p>湖山禎崇</p></td>
<td><p>都築裕佳子<br />
千葉崇洋</p></td>
<td><p><a href="../Page/本間洋平.md" title="wikilink">本間洋平的同名小說</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第20話</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/日安憂鬱.md" title="wikilink">悲傷你好</a></p></td>
<td><p>高田耕一</p></td>
<td><p><a href="../Page/吉田隆彦.md" title="wikilink">吉田隆彦</a>、篁馨<br />
阿部和彦</p></td>
<td><p><a href="../Page/佛蘭西絲·莎崗.md" title="wikilink">佛蘭西絲·莎崗的同名小說</a></p></td>
<td></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第21話</p></td>
<td></td>
<td><p>D.O.D -DREAM OR DIE-</p></td>
<td><p>福田道生</p></td>
<td><p>高島大輔</p></td>
<td><p>下谷智之<br />
中矢雅樹</p></td>
<td><p><a href="../Page/澤井鯨.md" title="wikilink">澤井鯨的亞洲神秘小說</a><br />
《D.O.D -DICE OR DIE-》</p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第22話</p></td>
<td></td>
<td><p>奪取</p></td>
<td><p><a href="../Page/鈴木行.md" title="wikilink">鈴木行</a></p></td>
<td><p>石川久一</p></td>
<td><p>枡田邦彰<br />
矢上孝一</p></td>
<td><p><a href="../Page/真保裕一.md" title="wikilink">真保裕一的同名小說</a></p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第23話</p></td>
<td></td>
<td><p>謊言，以及沈默</p></td>
<td><p>加藤洋人</p></td>
<td><p>橘秀樹</p></td>
<td><p>杉本功</p></td>
<td><p><a href="../Page/大衛·馬丁.md" title="wikilink">大衛·馬丁的同名小說</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第24話</p></td>
<td></td>
<td><p>你知道我</p></td>
<td><p>福田道生</p></td>
<td><p>山名隆史<br />
秋田谷典昭</p></td>
<td><p>相坂直樹<br />
薮野浩司</p></td>
<td><p><a href="../Page/RC_Succession.md" title="wikilink">RC Succession的同名歌曲</a>[1]</p></td>
</tr>
<tr class="odd">
<td><p>第25話</p></td>
<td></td>
<td><p>不是什麼大不了的問題</p></td>
<td><p>高田耕一</p></td>
<td><p>高島大輔</p></td>
<td><p>丸山宏一、杉本功<br />
加藤洋人</p></td>
<td><p><a href="../Page/速星七生.md" title="wikilink">速星七生的同名漫畫</a></p></td>
</tr>
<tr class="even">
<td><p>第26話</p></td>
<td></td>
<td><p><a href="../Page/從此以後_(小說).md" title="wikilink">從此以後</a></p></td>
<td><p>舛成孝二</p></td>
<td><p>石浜真史、橘秀樹<br />
千葉崇洋、都築裕佳子<br />
細田直人、高橋裕一<br />
<a href="../Page/竹内哲也.md" title="wikilink">竹内哲也</a>、下谷智之<br />
中矢雅樹、矢上孝一<br />
枡田邦彰、井嶋けい子<br />
<a href="../Page/梅津泰臣.md" title="wikilink">梅津泰臣</a>、鉄羅紀明<br />
薮野浩司、<a href="../Page/金子拓.md" title="wikilink">金子拓</a></p></td>
<td><p><a href="../Page/夏目漱石.md" title="wikilink">夏目漱石的同名小說</a></p></td>
<td></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 播放電視台

| 播放地區                                 | 播放電視台                                         | 播放日期                     | 播放時間                                   | 備註           |
| ------------------------------------ | --------------------------------------------- | ------------------------ | -------------------------------------- | ------------ |
| [日本全域](../Page/全國放送.md "wikilink")   | [Perfect Choice](../Page/スカチャン.md "wikilink") | 2003年9月1日 - 2004年3月1日    | [按次付費電視](../Page/按次付費電視.md "wikilink") | 月2回、2話放送     |
| [關東廣域圈](../Page/關東廣域圈.md "wikilink") | [富士電視台](../Page/富士電視台.md "wikilink")          | 2003年10月15日 - 2004年3月17日 | 星期三 26:58 - 27:28                      | 第1話 - 第20話為止 |

## 其他

### 三姊妹的名字由來

三姊妹的名字，是取自活躍於香港電影界的女星[梅艷芳（Anita
Mui）](../Page/梅艷芳.md "wikilink")、[張曼玉（Maggie
Cheung）以及](../Page/張曼玉.md "wikilink")[楊紫瓊於早期作品所使用的藝名Michelle](../Page/楊紫瓊.md "wikilink")
Khan，但姓氏與名字經過調換。

## 註釋

## 相關條目

  - [R.O.D](../Page/R.O.D.md "wikilink")
  - [R.O.D -READ OR DIE-](../Page/R.O.D_-READ_OR_DIE-.md "wikilink")

## 外部連結

  - [R.O.D-THE TV-](http://www.sonymusic.co.jp/Animation/ROD/index.html)
    - ANIPLEX

  - [R.O.D-THE TV-](http://www.fujitv.co.jp/b_hp/rodthetv/) - 富士電視台

  - [R.O.D-THE TV-](http://www.mxtv.co.jp/rod/) - TOKYO MX

  - [R.O.D-THE
    TV-](https://web.archive.org/web/20080421124503/http://www.b-ch.com/cgi-bin/contents/ttl/det.cgi?ttl_c=326)
    - 萬代頻道

  -
  - [R.O.D-THE
    TV-](http://www.jcstaff.co.jp/sakuhin/nenpyo/2003/07_r.o.d/r.o.d.htm)
    - J.C.STAFF

[Category:2003年日本電視動畫](../Category/2003年日本電視動畫.md "wikilink")
[Category:圖書館題材作品](../Category/圖書館題材作品.md "wikilink")
[Category:富士電視台動畫](../Category/富士電視台動畫.md "wikilink")
[Category:Aniplex](../Category/Aniplex.md "wikilink")
[Category:輕小說改編動畫](../Category/輕小說改編動畫.md "wikilink")
[Category:偵探主角題材動畫](../Category/偵探主角題材動畫.md "wikilink")

1.  為本作登場人物菫川奈奈奈出道作使用的標題。